又黎宇宙巨貨啦!!!!!!!!!! 9款本地生產口罩

$50蚊 一盒不是夢

strong hold ur pocket

真係50蚊既時候就冇人買 最後受害咪又係生產者
跟住就劈價 40.35.30.20.15蚊

支持KKwong

除咗 1 6 仲有邊間信得過？

01唔想禁入去

香港做成本起碼3蚊個

而家歐洲又開始爆
出口埋海外都得掛

咁多年d 數碼港 科學園 中藥港 都收皮
係時候 做 口罩港

間間都係基層 長者優先
最後死剩呢兩班人香港都一撚樣玩完

後生就係罪

生產之後全部都係捐俾廢老，綜援同新移民
我都係寧願而家買多兩盒傍身，食炒價都無計

細菌會易d 消滅
病毒有表面外層保護
最基本防禦, 係用口罩保護自己

其實同以前既肺癆差唔多

屌你老母香港零一

口罩可以做出口工業啦
外國一定唔夠

屌你老母

最正路係Mask Factory，合規格好多
不過以最近公務員各部門自己買口罩，又咁啱咁多廠出世，我諗又係玩招標，價低者得

租金全球第一 cost咁高 除咗美國 邊個買得起

有人已經爆個工廠已經由無菌變有菌

黑心講句佢地最唔deserve 有先唔講一堆藍，成班衛生意識差，除口罩食煙、廁所唔洗手、狂摸五官又老又廢

原材料咪又係同大陸攞。

首先要夠香港七百萬人用

廢老同支那豬先係最應該死個堆

15蚊 應該得淘寶

換濾芯？濾紙反而最好

係咪條條生產線都有無塵房架？